Twitter戰士一齊加油對抗支那人洗地行動

支那文宣機器咁撚多人like
洗地行動無停過

大家加油Twitter戰線需要大家
唔好俾支那文宣機器呃到其他國家既豬豬

隨書附送文迪

釐清事實文宣

釐清事實搞笑文宣

推

文宣圖

真 我仲見到班狗拍 屈人收錢示威條片